一齊入嚟搞鳩荷蘭叻條pk

【一鍵投訴違法僭建暴徒“荷蘭叻”！】

唔想荷蘭叻繼續犯法做暴亂分子，一齊做：
（1）“分享” 呢個post出去、去連登開文幫推
（2）使用以下連結作一鍵投訴 （記得最底位置改名，部分手機可能不支援，留言有template可作修改參考）

壹週刊踢爆荷蘭叻豪宅有多處違法超過10年的僭建物！藐視屋宇署清拆令！

你犯法就當然唔關壹週刊嘅事，而係我哋每一個香港人嘅事，你違法僭建，無視屋宇署2008年嘅清拆令，一邊口講支持政府，另一邊就明目張膽做僭建暴亂分子，大型僭建物一旦倒塌，隨時累己累人！

轉載請註明出處：專業清算師

wow

推

推左先

陳百祥冚家剷

皮已正

蘋果好野！

荷蘭叻byebye 啦你

叻叻荷蘭叻